覺唔覺香港好似LOL 果啲奶媽

一定要打左奶媽先
如果唔係對家一路補血